# Modele de rapport de stage UTC

Reprend ce projet là : [https://github.com/milouse/utclatex](https://github.com/milouse/utclatex). Shame on me j'ai pas de github donc je peux pas fork correctement :p
J'ai principalement refait le plan pour correspondre à ce qui est spécifié sur le cours Moodle des stages.

## Mode d'emploi

Copiez le repo, remplacez 'img/nyaa.png' par le logo de votre entreprise et c'est parti !
